依家英超邊隊波係榜首，大聲啲講！

4424

別高興

別以為叫里gay

過埋今晚就換啦

邊隊？